搭飛機頭髮油粒粒應該點搞？

搭飛機成日頭髮都油粒粒，尤其係長途機，真係好辛苦，有咩方法可以保持乾爽蓬鬆？

利申：長髮，巴

光頭

剪短

問空姐

搭有得沖涼嘅飛機

唔好搭

Dry shampoo?

以後剷咗青先上飛機

但係會唔會愈用愈乾 搞到更加多油

你洗完頭個頭會唔會多油咗？

洗頭唔會塞毛孔啊ma 重有水潤下

長途機 上機前唔用頭髮定型類產品
怕油既帶埋乾洗噴霧

dry shampoo原理唔係塞住啲毛孔

拍d 爽身粉可以吸油 或者女仔化妝用既蜜粉

沖涼

鏟鳩哂佢咪一了百了

其實頭油對頭髮髪質、生長速度都有正面影響。所以你根本唔應該日日用shampoo 洗頭。

利申長髪巴

搭airbus
upgrade上頭等

咪戇鳩啦你。

剃光頭再帶假髮

香港天氣唔可以咁做，會生菇

你仲戇鳩。

好想睇下油粒粒係點嘅樣
油粒粒大定老鼠尾粒瘡大？

上機前洗乾淨d